新聞自由都冇埋，下一步係網絡自由?

我而家真係好擔心立場新聞冇埋
香港都冇咩自由都冇
呢個城市仲係咪叫做香港

香港人反抗！

因為唔係剩係得蘋果有事。佢一定一次過攬炒㗎

可以擔心左連登先

連登SERVER响外國可能都無用, 共狗叫晒全部ISP封連登IP就仆街

冇人出得聲，好快就到社會信用評級系統呢類野跟住唔俾人移民etc

好快就到立場, 之後可能係獨媒, 跟住就啲網媒

總之一定無01份啦

你嘅擔心係多餘
因為一定會冇埋 只係時間問題